各位唔好忘記習大大講過唔要見到流血

今次個個都爆曬缸，割雞頸放血咁，眼又冇埋

好唔好通傳上去比習大大知好啊

推